我唔想食

唔好搞我

放過我

長方形

haha

放過我啦屌你老母
你想點呀⋯⋯
對唔住呀
唔好搞我啦
好冇呀？
對唔住呀
對唔住呀
你想我點呀？
唔好搞我呀
吓？

點解咁多人唔搞係都要搞我呀？
我有咩對你唔住呀？
我係垃圾
我係人渣
我冇撚用
我係鍾意開廢post咁又點呀
你放過我啦好冇
放過我啦
唔好搞我啦
我同你講對唔住好冇
好冇

你搞咗我咁耐
你放過我啦
我求下你
我求下你
我求下你
對唔住呀
我求下你
我求下你呀
放過我啦
你係咪想我死呀
唔好搞我啦
我求下你

你點先肯放過我呀
我同你講對唔住好冇
對唔住
對唔住
對唔住
對唔住
放過我
放過我
你係咪想我死呀
放過我
放過我

到底你想點呀
我從來冇話過要自殺
我求下你唔好再搞我啦
我亦唔係想博出位呀
你唔好再屈我啦
我求下你放過我啦
你有精神病就去睇醫生啦先生
你係咪想從搞鳩我而獲得成功感呀？
追擊我，搞鳩我係咪會令你開心呀？
你依家開心哂未呀？
你玩完我就放過我啦好冇？
sorry呀，我係廢柴垃圾一件
我俾唔到啲咩嘢成功感，滿足感你㗎
你話我開廢post吸引注意
咁你以後封鎖我，唔好再睇我啲廢post咪得囉
你唔好注意我
咁咪得囉
點解一定要搞鳩我呀？
我係咪好好恰？
我係咪好好呀玩呀？
點解你唔肯放過我呀？
到底我有咩得罪你呀？
我同你冇仇冇怨，點解你要咁樣呀？
我真係垃圾一件嚟㗎咋
唔值得你去留意我注意我追擊我㗎
你去搞其他人啦好冇？
你咁撚叻就出去開post屌柒其他連登仔啦唔該你
我求下你
出邊大把人開啲post垃圾過我啦
你去搞其他人啦
去搞其他連登仔啦
我真係唔會俾到滿足感你㗎
唔該你啦🙏🙏🙏🙏

你係咪有病？

先生
其實你都係想透過追擊我嚟搵存在感啫😑
可能你好自卑
恰一個弱小嘅人可以令你搵返啲自信心😆
但我想話你，你唔會喺我身上搵到任何嘢☺️
所以唔該你死咗條心🙏
同埋唔該你最好睇一睇醫生
我懷疑你有精神病
我會完全封鎖你㗎啦😄
你唔會再喺我依度搵到存在感㗎啦😄
你可以選擇繼續自言自語
點都好
冇人會再理你
希望你唔好再好似個小朋友咁
如果你識諗嘅話
唔該你唔好再死纏爛打
麻煩晒🙏☺️